[港鐵呼籲] 唔好放孔明燈

中秋佳節臨近，政府特意提醒市民唔好放孔明燈，因為唔知孔明燈放完會飛去邊，墜落嚟嘅火種會影響黨鐵運作，可能危害公眾安全。

大家千祈唔好咁做

大家千祈唔好咁做

大家千祈唔好咁做

但我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

你想破壞港鐵嘅打爛嗰啲入閘機咪得囉， 放孔明燈隨時引起山火都唔知為乜， 唔好咁撚戇鳩啦

唉屌開錯台添

不過孔明燈跌咗落路軌真係會影響上班

所以大家千祈唔好咁做

對唔撚住囉

哎呀聽日要翻工，哎呀我冇地鐵會翻唔到工

光

復

香

港

時

代

革

命

寧

作

飛

灰

不

浮

塵